有咁既醫護精神仲做支那人？

支那呢幅圖
比邊個睇？ 係咪又比燒賣魚蛋慰勞佢地啊？

燒賣魚蛋

白事當紅事。

仲要勁忙都冇得唔去

支持央視班人去前線做英雄

可能後面有支Ar-15隊住佢或者佢屋企人，你我都唔知道

中共唔值得有呢啲英雄，
呢啲英雄唔值得為中共服務！

中共D高官最撚驚D醫護罷工

同二戰d propaganda 一鳩樣
了起文族主義推無去死